一人一個你覺得唔應該/唔希望存在嘅嘢

我先
鄰國

蚊

東方不敗亞洲尊者

我

中國共產黨

我

共產黨

Ex

見到就諗起電腦大爆炸

鬼

另一半既EX

中國人

錢

蛇

曱甴

Agger
好想呢種垃圾生物係地球上消失

麻煩嘅女人
咁嘅話地球唔知會冇咗幾多女人呢

台狗
浪費地球資源既生物

仲有韓狗

好撚認真

我

第三者

南亞狗

Freeride 狗

Deep web

人之常情